［2017DSE］M1討論區

上年搭lift個條睇錯 13分冇哂 得level4...

90有冇5**

睇份卷難度
2015冇，要93先有5**，其他年份都有

鬥小心既遊戲